止蝕股票苦主區

上星期見啲股跌到傻
聽人講要嚴守止蝕就放哂
依家睇住啲股升返哂 又搵唔到位入個心好痛

止乜鬼 依加咪上返

止蝕好股係一個好on9既行為

買正股止蝕正一ON9仔
買大公司股票洗撚止蝕
玩仙股就話姐

其實你唔係要換貨，止蝕即係投資現金

高J啦仲出post

當交學費

因為佢地玩短炒/即日

明明唔係咁講

傻閪先止蝕

人地係跌10% 嚴守止蝕

你係跌左30% 先止

嚴 守 止 蝕

AAPL止蝕咪贏囉

優質股點解要走
appl之類

Mu

今晚追完 聽日又要止蝕

平台費都比死你

唔應該串人止蝕，老實
態度係好正確

2蚊USD
咁都比死

唔抵啫 咁樣分咁細注入 比幾十蚊

升你就咁講 轉頭跌番你就笑

上星期五沽撚哂 宜家升6% 正

人類總要犯上同樣的錯誤

插緊了
今晚高追咗嘅又要止蝕了

$400以上痛哭

睇你止得快唔快姐
止得慢不如唔止

止得快仲可以撈底

用銀行買手續費咪仲貴 咁我寧願溝低成本價好過班兒登仔止蝕

又係馬後砲撚
你知幾時會升返次次估中一早發咗達
咩股都係

熊市唔止蝕
咪變5號仔囉
幾大間公司都可以跌到一文不值
你點知呢次跌係調整定真熊

Tesla跌20%個日唔見你出嚟吠？

聽日就能9埋班SH撚

用td 0手續費

用cmhk 加支牛

快又好慢又好
一係止完即刻升
一係止完唔敢入返

係咁架啦，上兩星期出聲果班依家咪喱埋左

哈。費事教你啦。你唔好止啦。

熊市 同間公司變唔變到一文一值有咩關係呀
中學生講股票？

睇股票姐

50蚊止左 49蚊你會即刻入返?
你根本唔會知幾時係底

買第隻股

Agger
依家tsla 400蚊
賺返哂手續費有突
唔知幾時係底
又唔知上升係咪假突破
分批入就係最好策略
唔怪得兒登仔撈唔到底
又止唔到蝕

上番咪買囉
跌番再止蝕

信錯左連登仔

tesla 500入 300放

月底炒電池日 又上500
唔信邪再入 之後再跌返落300

志在參與